{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007507",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제주도유 펜션&게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせでは、当日予約の場合、払い戻し及びキャンセルは不可能で、6泊以上から予約が可能です。 また、チェックインは22:00まで可能で、この時間以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。 宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。 もし未成年者が予約をするには直接提携店に確認した後に予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否に対してはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超えた場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 予約特典としては外国語では英語と日本語が可能で、バーベキュー、駐車、荷物保管、Wi-Fi、屋外庭園、陶磁器工房が可能で、周辺の名所としてトルハルバン公園、エコランド、ビザリムがあります。周辺のグルメとしてはトンカルムと皇帝宮があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "何泊以上から予約が可能ですか？",
            "answer": "6泊以上から予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間制限はありますか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約をする場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "未成年者が予約をする場合は、直接提携店に確認した後に予約を進行しなければなりません。また、未成年者の男女同室での宿泊予約により発生する入室拒否にはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルはどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはトルハルバン公園、エコランド、ビザリムなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなグルメがありますか？",
            "answer": "周辺にはトンカルムや皇帝宮などのグルメがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 484
    }
}